[重甜］保鑣監察女友誘惑

Marcus 看着台上特區行政首長為香港新一年發表演講，再看一看台下她的丈夫，心裏不禁一嘆：妻子是特首又怎麼樣，我比他應該幸福一百倍，不！應該是1000倍，10,000倍！

Marcus 是香港特區行政首長的貼身保鑣，今天只要一完了這個演講，他就可以下班回家和他差不多可以發展的女朋友李君怡一起吧！Marcus 心裏面甜絲絲的想着。

君怡昰今年Marcus回去HKU 做組爸時認識的，可以算是一個獸父例子。君怡是一名日本台灣混血兒，媽媽是典型嘅日本美人，爸爸是台灣首屈一指的晶芯工程師，君怡裏外散發着一種令人無法抵擋的甜美，知性和優雅嘅少女味道，有着比一般香港女仔還要白滑得多的皮膚，第一次見面已經深深吸引了Marcus。是因為日本人的關係嗎？為什麼可以這樣白，毛孔皮膚這樣幼細，Marcus 心裏常常這樣想着。 君怡有着168cm高的身體，雖然較嬌小，但身形比例非常完美，有着一對非常修長的白滑長腿。君怡小時候均在日本和台灣讀書長大，可以說流利日語跟國語，也因為非常喜歡香港廣東文化，常常聽香港樂壇嘅歌同看香港電影，也可以說出一口可愛嘅廣東話，也是因為對香港着迷，所以大學也就選擇了HKU。選擇了爸爸嘅本業，修讀了電機工程，立志成為一名出色嘅晶芯工程師。

而Marcus 則是一個有着180cm 個子，不算太高，但有着非常強壯身體，差不多每天健身跑步，熱愛運動的Marcus有着一身古銅色嘅皮膚，六舊朱古力。也是因為有非常強大的體能，大學畢業後幾年就破格入到G4 成為特首貼身保鑣。俊朗嘅面孔在HKU 時已經非常受歡迎，修讀經濟學，擔任籃球及划艇隊隊長，四年大學食女無數，但君怡的身體及外貌的出眾，Marcus 之前還是未遇過。Ocamp 做了組爸見了第一次面之後就展開熱烈的追求。出了幾次街之後就邀請君怡上自己屋企煮飯俾君怡食，諗住Netflix & Chill。 Marcus 的爸爸是香港上一代的廠家，之後在香港經濟樓價起飛嘅時候，不斷炒樓炒舖，現在已經是一名香港隱形小富豪，有着十幾層樓同10幾間舖頭收租。今日Marcus 邀請君怡上他半山新樓的家就是幾年前爸爸送給他的生日禮物。身為獨子的Marcus, 有着爸媽的寵愛，可以選擇自己喜歡做嘅事，就是可以充分利用他強壯嘅身體成為重要人物的保鑣。

今晚在家煮飯比君始食的日子Marcus已經期待已久，最近一個月健身每天加吃了一種野生黑瑪卡, 不單令到身體活力充沛，Marcus 現在每天早晨勃起的硬度令到自己也很驚訝，本身已經手長腳長下面已經非常之有看頭，以往的女朋友們也是回味無窮。現在下面更因為黑瑪卡操練身體周不時有著暖暖的感覺。Marcus 苦笑了一下，如果今晚不能成功，要自己打飛機自行解決嗎？上一個女朋友已經是三個月前，也已經一個星期沒有打飛機，打飛機完全滿足不了自己的性慾，這幾個月都是靠做運動去釋放能量，Marcus 想著想著。終於event 完結了！ Marcus 同下一條Team交接完就可以下班！ Marcus 飛快地完成交接工作，趕着回家去預備今晚的晚餐! 下班時再回頭看一看特首嘅丈夫，再看一看自己，我真的是比他他媽的幸福加幸運了不知幾多倍！

Marcus 已經回到家, 一路在他家裝修漂亮的open kitchen 埋頭苦幹的去prepare 今晚的法國大餐！ 前年Marcus 專登飛去法國去學一個藍帶烹飪課程，因為本身自己鍾意食法國餐，而且他知道識得煮嘢食加埋他的強壯body 可以溝女無數，Marcus 熱愛女人的程度比對美食有過之而無不及。君怡有白滑長腿是肯定的了，之前幾次出街有看過她著短裙，但上身較密實看不出胸有多大，而且君怡好幾次都是好像刻意去穿沒有承托力的運動sport bra，以Marcus 食女經驗，通常是非常好身材的女人才這樣做，但君怡身體已經非常均稱修長，真的有瘦底大波這樣的事嗎？Marcus 想著想著不禁一硬。

突然門鐘一響，Marcus 看看時間，已經是7pm! 是約了君怡上門的時間！ Marcus 懷著興奮及患得患失的心情去開門，因為Marcus 知道，以他經驗，如果女人也想今晚有事發生的話，某程度上會dress up, 或者是在衣著上有一定的signal!

門一開，已經聞到一陣淡淡的香氣，君怡一臉靦腆的站著Marcus 前面，Marcus 回一回神，細看君怡今晚一身打扮，君怡今晚穿了一條淺藍色窄身短裙，穿上了一對米白色Valentino窩釘帶子高跟鞋，把她的一對白滑修長的小腿襯托得非常性感，更重要的是君怡今晚穿了一件上身微微低胸的白色毛線衣，Marcus 可以看出些少白滑胸部及胸型，以他經驗已經可以推算出君怡胸部的整體胸型及大少，上胸非常飽滿及堅鋌！ 我可以進來了嗎？君怡醌腆的說著。Marcus 這時才發現自己像隻狗公一樣視姦了君怡六七秒。當然可以，Marcus 看著君怡的臉說，這時才發現君怡今晚紮了一個非常可愛的馬尾，露出一雙性感白滑的鎖骨，君怡側一側身經過Marcus，終於進來了家中，Marcus 把握機會索一索君怡身上的香氣，不知不覺間Marcus下身已經硬得亂七八糟。

新手寫故，請多多支持

自推十下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

大家可以話比我聽好唔好睇，要有多少少支持同鼓勵先可以繼續寫落去

好驚睇睇下又會有人寄咗君怡個頭俾Marcus

保證唔會 呢個將會係一個欲罷不能嘅甜故

想睇番個正正常常、轟轟烈烈既甜故，唔要ntr

你都係出咗第一段姐
小人睇好正常
幾好呀你繼續

爽手

都係果句啦
故台要有人睇
毅力 堅持更新就會有人睇

真

加甜

見到特首依兩個字出現係甜故 我已經做好心理準備

真，本身以為又係姐妹花上陣

「需要除鞋嗎？」君怡問道。Marcus 看一看君怡今晚穿著的高跟鞋跟短裙配搭得份外性感好看，把一雙白滑長腿襯托得極為細緻。「當然不需要。」Marcus 嘗試冷靜地說着。

君怡走進Marcus 的大廳，看著一看就知道找了designer 的裝修，大廳和open kitchen 非常有格調，屋企也非常整潔乾淨，這要多得Marcus 父母的工人一星期來Marcus 家三天清潔的效果。「你屋企好靚喎。」君怡對著Marcus 微微一笑道。Marcus 的房子雖然只有一房，但卻有700多尺，而且是open kitchen, 所以非常寬躺，有非常舒適及大的sofa, 全屋也有著非常柔和嘅光線。這是Marcus 精心炮製的食女屋企，通常帶女上得屋都未試過不成功。但今晚Marcus 特別緊張，是因為自己真的很喜歡君怡，還是君怡太索，自己也分不清楚了。

Marcus 很快就發揮渾身解數，開始去烹調今晚嘅法國大餐。整間房子很快就充滿着美食香味。君怡坐著sofa 等待玩電話時也不時去一去廚房嗰邊看一看Marcus 點樣去煮嘢食。由於梳化座位比較低同深，君怡幾次的起身坐低已經把她的淺藍色短裙再拉上不少，一雙雪白的大腿在柔和的燈光下份外顯眼。Marcus 也偷看了好幾次，心入面不斷提醒着自己要冷靜。

「開始食得啦！」Marcus 說道，開始上了第一碟菜，table setting 也很漂亮，對於一個剛剛踏入20 歲 Year 1 大學生的君怡來說這已經是more than impressive, 還沒有喝酒就已經醉了。「我們先開始飲白酒吧！」Marcus 說道。其實今晚菜式也沒有很特別，主菜都是龍蝦湯，沙律，大蝦，小牛扒等。只不過Marcus 懂得伴碟嘅擺設，餐具嘅襯托，同烹調那些法式醬汁，令到整個晚餐氣氛非常浪漫。去到最後甜品Cream Brûlée 時，君怡也已經有一些醉了，身體動作大了，也好像小了些意識去察覺自己會不會走光，因為今天自己的衣著也是挺性感的。

裙子好像有些拉短了，自己小低胸嘅白色小毛衣也好像有一邊跌多了少許，君怡嘗試去檢視一下自己。現在君怡感覺身體好像有一些發熱，情深地一路吃著甜品一路看著Marcus。

Marcus 也已經吃飽了，喝洒也喝開了，身心一陣舒暢，一副飽暖思淫慾嘅狀態，看着眼前美麗性感嘅君兒，口裏含着匙羹，臉上帶點酒紅，情深默默咁望着自己，真係美不可方物！

加速加速

lm

Marcus 再也忍不住，起身緩缓走向君怡，君怡也向著Marcus方向抬頭，Marcus 走到君怡旁邊看見君怡枱下的淺藍色裙子因為坐下及身體動作已經拉得非常之高，大概也是因為晚餐中段開始君怡已經忘記把裙子拉下的關係吧。君怡微微說了一聲「做咩？」Marcus 此時已經輕輕扶起了君怡並且親吻了下去。君怡也雙手攬着Marcus 的頸開始和Marcus 接吻起來。 好正！Marcus 心內呼喊着！君怡整個身體是軟綿綿的，香香的！ 因為Marcus 個子比君怡高，君怡雙手又舉高了攬着Marcus, 所以君怡的白色小毛衣已經被拉高，露出了雪白嘅小蠻腰。Marcus 此時雙手並沒有閑着，左手扶住君怡露出的腰背，右手往君怡下身去摸他成日朝思暮想見到流晒口水嘅大髀。因為短裙同小毛衣都已經被拉高，Marcus 雙手直接第一次接觸君怡雪白的肌膚。 好滑！ Marcus 心裏面再次呼喊着！點解可以咁滑！？ 是因為有日本人血統嘅關係嗎？ 還是因為君怡平時的健康飲食同運動關係？ 還是因為年輕後生！？ Marcus 已經想不清楚了，現在只是盡情enjoy! 現在攬着的是一件極品美女优物！ 同他以往嘅女朋友們根本冇得比，更不用說平時去夜總時那些煙酒過多嘅女孩。

仲未入戲肉

推

嘴唇很軟！ 錫得好舒服！ Marcus 一面閉着眼睛，一面熱情地親吻着君怡，如果...如果...呢個嘴唇幫我....！！ Marcus 已經忘我地濕吻著君怡這個懷中的性感尤物，Marcus 下面已經硬到不行，加上平時健身操練，及食咗一個月野生黑瑪卡，Marcus 此時感覺他下面快要衝破褲子了。這時君怡下面也感覺到有一件很硬的巨物頂著她，好像很大，君怡心裏想著。

君怡的性經驗是她在日本讀最後一年高中時的第一位男朋友給她的。他是一位個子瘦削的日本宅男。君怡當時大概是覺得這位男生很有文清風恪吧。這日本男下面不是很大，是比較幼小，這也大概是君怡初次經驗也沒有很痛的原因。這位日本宅男跟君怡拍了大半年拖，也沒有做了多少次愛，但會給君怡看很多他的AV collections. 他常常會教君怡怎樣去做愛，怎樣去吹，含，騎，男人才舒服。他會用很多時間和君怡一起去看很多AV。君怡天資聰敏，很快便學會了重要技巧，也因為母親是日本人，君怡有著日本女人要盡力去服侍去serve 男人嘅傳統。自從認識了Marcus及他對自己展開了熱烈嘅追求之後，君怡已經開始重溫了高中時代跟第一位男朋友看的AV, 有時甚至會用開了嘅香蕉在口中微微練習。為的就是當今天情況發生時，不會失禮Marcus, 因為君怡知道Marcus 過往有很多女朋友，性經驗豐富，而且都是美女。如果自己身體不能令到Marcus 很舒服，君怡會覺得很失禮。

more

君怡微微的張開眼睛，把頭輕輕向後離開Marcus 的濕吻，並開始主動起來。君怡把Marcus 的T恤拉起並除下，緩緩地把頭向下並伸出她的小舌頭，開始小心翼翼地吻著Marcus 的乳頭。 是尖舌頭！ Marcus 心裏呼喊着。Marcus 喜歡尖舌頭的女生，因為他知道尖的舌頭玩下去是可以很舒服的。

這時Marcus 望着君怡用心地吻著自己的乳頭，眼下君怡微微烏低身的性感光景同舒服程度令到Marcus 欲罷不能！ Marcus 再次細看這性感非常的君怡，修長雪白的雙腿在拉高了的淺藍色短裙下表露無遺，衣衫不整的白色小毛衣已經露出了小蠻腰同少部份胸口，Marcus 再也忍不住，輕輕扶起君怡，雙手從君怡白滑嘅小蠻腰向上伸進入去她的小毛衣，第一次向君怡雙胸揸下去。 好大波！ Marcus 感覺到雙手揸進了兩隻滑脫脫軟綿綿有彈性的東西，Marcus 手掌及手指已經比一般男生大同長，但還是不能一手掌握君怡的胸部。如Marcus 所料，君怡穿了完全沒有承托或鋼絲嘅胸圍，只穿了一層薄薄的喱士胸圍。我就是知道！ Marcus 心裏面驕傲的叫著！ 通常大波嘅女人就會穿這種完全沒有承托及鋼絲嘅喱士胸圍或者Sport bra, 去掩飾自己龐大嘅胸部，是為了避免其他女人妒忌或者街上其他男人猥瑣嘅目光。只有胸部小嘅女人才會著push up bra! 這時洋洋得意的Marcus 飛快地拉起君怡的小毛衣，看見了黑色喱士同雪白堅挺嘅胸部形成了強烈對比！ Marcus 想也不想用了他純熟的技術就解開了君怡嘅喱士胸圍。 Jackpot!!! 一雙漂亮的粉紅色乳頭呈現在Marcus眼前。我就是知道！我就是知道！ 這麼白嘅女仔，乳頭一定不會是深色！ 對波好挺！乳頭形狀好靚啊！Marcus 在極度興奮當中，他飛快地烏下頭去親吻，去舔，去啜著君怡的乳頭，雙手也貪婪地揸着及玩弄君怡的雙胸。 好軟！好滑！ 白滑嘅程度令到Marcus 懷疑自己雙手粗糙的皮膚會不會弄痛君怡。 君怡被Marcus 老練技術地玩弄着她堅挺的雙胸，一陣陣的感覺衝擊令到君怡開始情不自禁地輕輕呻吟着。

君怡雙手慢慢的伸向Marcus褲頭，Marcus褲下面已經漲將到不能再漲。君怡也察覺到Marcus 褲下面嘅龐大巨物。

君怡雙手輕輕的解開了Marcus 的褲頭，Marcus 今天沒有穿皮帶，他就好像會預料到這一刻嘅來臨。君怡小心地把Marcus 褲子的拉鍊慢慢拉下，因為Marcus 的龐大巨物已經扭曲了褲子形狀，拉鍊拉開後君怡看到一件充滿着摺痕，繃緊到極限的內褲，Marcus 整條巨物形狀已經顯露了出來。君怡輕輕吸了一口氣，她把Marcus 褲子同內褲一起拉下，同一時間君怡自己也跪了下來。

好大...君怡心裏想著。眼前望着這個充滿青筋的龐大巨物，君怡有點不知所措。我的嘴巴夠大去吞這個東西嗎...君怡腦海中閃過一剎那懷疑。不過君怡很快就下定決心，這個重要時刻不能夠失禮Marcus。君怡決定把過往從AV 影帶所學及過往的自我練習融會，要發揮出渾身解數務求要令到Marcus 比同以前的女朋友們時更舒服。

君怡開始細心地輕輕親吻着Marcus 的龜頭，其實Marcus 馬眼部位已經有液體滲出，令到有一絲液體牽連着君怡的嘴唇。 好柔軟！！Marcus 內心再次呼喊着！君怡柔軟嘅嘴唇令到Marcus 有無比的快感！

君怡開始伸出她的小舌頭往Marcus 陰莖底部龜頭下面的部位輕輕的舔着。君怡知道這是男人陰莖中最敏感嘅位置。君怡細心溫柔地舔着這個底部，舌尖去到龜頭底部時就輕輕地頂着。

我就是知道尖舌頭的女人最舒服好玩！！ Marcus 已經進入亢奮狀態。

這時Marcus 望着細緻地服務他陰莖的君怡，一幅性感尤物嘅畫面盡在Marcus 眼簾。因為這時候的君怡還穿著着Valentino窩釘高跟鞋！ 襯托着一對漂亮雪白修長正在跪下的雙腿，被拉上的短裙對上只剩下被Marcus 抄到衣衫不整的真空小白毛衣，喱士胸圍一早就不知道被Marcus拋到哪裏去。 Marcus 望着像妓女一樣的君怡，雙眼及陰莖已經充滿了血根。 受著觀感及身體上嘅刺激，Marcus 不知道他能夠頂多久。

勁，描述得好細緻

各位巴打去到呢度仲頂到請給

已經射了

支持

支持君怡個頭仲係到

君怡終於鼓起勇氣，張開她細小柔軟嘅嘴唇，一雙嬌小細緻的臉頰因張開了嘴而微微凹下。君怡嘗試着從Marcus 的龜頭上而下的去吞吐。其實Marcus 粗大的龜頭已經充滿了君怡的口腔，柔軟嘅嘴唇緊緊的包含着Marcus 的龜頭。 此時君怡開始運用她的舌尖在Marcus 的龜頭上打轉，濕滑的舌尖也會給馬眼嘅部份頂下去，用濕吻嘅方式嘗試把馬眼打開。 Marcus 這時舒服得閉上了眼輕輕的嗌左一下 Oh Yes!

君怡嘗試繼續往下吞吐，務求可以把Marcus 含深一點。但君怡已經運用了喉嚨部份也只是勉強把Marcus 粗大的陰莖含了一半。 君怡只好專注在吞吐技術和舌頭運用，務求令到雖然只含到一半，但也會令到Marcus 舒服無比。

Marcus 望住跪着的君怡，面紅耳熱地吞吐着他胯下的龐然巨物，此時飯廳上亦充斥着吞吐的淫亂聲音。

...........

...........

但飯廳中兩人不知道的是....Marcus 放在餐桌上的工作手機在半小時前已自我啟動了連接模式.........

...........

...........

在一間漆黑，充滿着閉路電視的房間內，站在兩個男人。

「想不到Marcus 的女朋友這麼性感漂亮。」 其中一個男人說道。

「真是一個不可多得的性感尤物！」另外一個男人回應着說。

因為保安緣故，特首保鑣們在不知道情況下，他們的工作手機中安裝了監測器。每個例行時段就會自動連結去這個中央監察房間。保鑣手機附近嘅事物影像及聲音會直接輸送到閉路電視當中。當然只有位高權重 Top access 的人才能進入這個中央監察房間。原本這兩個男人打算很快就完結這晚嘅例行檢查，但當看到Marcus 今天晚上家中多了一個漂亮性感女生就 alert 了這兩個男人。

這兩個男人嘅鹹濕，及熱愛利用職權去玩弄女人已經達到變態嘅程度。他們今晚一開始已經被君怡不可多得的樣貌及身材吸引着，之後看着Marcus 和她在大廳中的火熱發展，令到這兩個男人深深地羨慕妒忌着，同時間兩人的胯下亦已漲硬到不行。

.......................

......................

......................

回到Marcus 家的大廳中........

Marcus 望住衣衫不整跪下的君怡在他胯下不斷地吞吐着。 君怡頭髮上可愛的馬尾也不斷地搖擺，和一雙因吞吐而凹下嘅臉頰相映著，既是性感，又是淫亂。

我快要不行了！ Marcus 心裏喊着。 Marcus 漫漫想不到會被一個女大學生吹爆！ 這是Marcus 不能接受的。如果這麽快就出的話，我這位大哥哥型男形象會全無！

但君怡實在吹得好舒服！ Marcus 再望著這位跪下的性感尤物，官能上已受到了極限刺激。

「好了，君怡，起來。」Marcus 輕輕地說道。

君怡緩緩地停止她的吞吐，在最後一下君怡用她柔軟嘅嘴唇在Marcus 濕滑嘅陰莖及龜頭緊緊一啜，發出了仆的一聲。

正！ Marcus 差點就射出來。 Marcus 輕輕的扶起君怡，把她帶進到自己的房間，並把門半虛掩着。

................

「WHAT!? 」 漆黑的監察房中兩個男人同時呼喊着。

因為Marcus 工作手機中嘅監測器只能看到Marcus 大廳的影像。 君怡進了Marcus 的房間他們就什麼也看不到！

多謝支持！

多謝支持

快

等特首出場

add oil

睇到好攰 分多幾段..？

Ok

會keep住進步

大家覺得君怡正唔正呀

其實佢嘅歷險先啱啱開始咋

請大家多多支持

今晚會準備出重頭戲玉

留名待J

留名

太多"Marcus"喺篇文到, 有啲位抆走Marcus都通順嘅話不如抆走佢

君怡終於鼓起勇氣，張開她細小柔軟嘅嘴唇，一雙嬌小細緻的臉頰因張開了嘴而微微凹下。君怡嘗試着從Marcus 的龜頭上而下的去吞吐。其實Marcus粗大的龜頭已經充滿了君怡的口腔，柔軟嘅嘴唇緊緊的包含着Marcus 的龜頭。 此時君怡開始運用她的舌尖在Marcus 的龜頭上打轉，濕滑的舌尖也會給馬眼嘅部份頂下去，用濕吻嘅方式嘗試把馬眼打開。 Marcus 這時舒服得閉上了眼輕輕的嗌左一下 Oh Yes!

例如呢段, 紅色唔要除左通順啲, 仲提昇到代入感

又好似係喎， 謝謝Ching

支持樓豬，希望唔好突然寫咩殺人啊個的

係，唔好扑完訓醒隔離多左條屍體係到

進到了Marcus 的房間，君怡還沒有望清楚房間的樣子，已被Marcus 輕輕的推倒在床上。這是一張三邊能落床的大King size bed，兩邊床頭燈發放出柔和光線。房間的裝潢已經差不多達到了高級洒店的setting，這是Marcus食女的終極寶室。

Marcus 把君怡的短裙再拉高，已經能看到君怡的黑色喱士內褲，和之前在大廳被脫掉的胸圍是一套的。 Marcus 抱起君怡的雙腿並開始不斷地親吻著。

好正！ 今次真係隻腳都可以玩成晚！ Marcus心裏呼喊着。

君怡的修長雙腿有着極度幼細的白滑皮膚，由大腿到小腿到腳趾都如藝術品般精致，令到情場老手的Marcus 如獲至寶般不斷去錫，去舔著君怡的雙腿。

Marcus 此時已把君怡的短裙及高跟鞋脫掉，一手往喱士內褲探進，第一次接觸君怡的神秘地帶。

好濕！！ 原來君怡已經咁有感覺！ Marcus 把握機會熟練地把君怡內褲脫掉。

呈現在Marcus 面前的是一道微微張開，粉紅色的漂亮陰唇。

係一線靚鮑！! Marcus 如中六合彩般進入瘋狂狀態。這一刻Marcus 的舌頭和龜頭同時間都想衝進君怡的神秘地帶！

「等我嚟服侍你。」君怡腼腆地說道，這時反主動的把Marcus 推在大床上。

君怡緩緩地坐上Marcus，雙手交叉從身上唯一剩下的小毛衣下而上地把它拉起拋掉。堅挺白滑的D cup 雙乳襯托着平滑的小蠻腰，坦蕩蕩地露在Marcus 眼前。

君怡微微仰起頭，把頭上的馬尾解下來，輕輕的搖一搖，讓秀髮順滑下來。 眼前的君怡極度性感，Marcus 此時只差沒有流下口水。

要帶套嗎？ Marcus 突然想起。 不！我不要帶套！Marcus 知道眼前這是一個難得清純的性感尤物，只要君怡不要求，就老虎都唔帶！

君怡輕輕的找着Marcus 的胯下巨物，把這個充滿了血，青根滿現的硬物緩緩地拉進自已的神秘花園。

君怡嘗試著用女上男下的姿勢去侍候Marcus，但到這一刻君怡還不能確定她能做到，因為單是進入龜頭部份就已經充滿了挑戰。

「真係好粗..好大.. 」君怡靦腆地輕輕說道。 慶幸的是君怡在大廳用口去服侍Marcus 的時候，她的秘密花園就已經愛液泛濫。

君怡提起了一邊身子，用著自己濕透了的陰唇去迎接滿怒青根的巨物。

堅硬的龜頭撐開了柔軟濕滑的陰唇，君怡感覺到一條火熱，巨大的東西在她陰道的前端，這時仿佛要被撐裂，而且進入的部分粗大而堅硬。

君怡喘了口氣，嘗試逐步逐步地把這巨物吸進自己的身體。此時粗大堅硬的龜頭已被君怡又濕又溫暖的陰唇緊緊地啜著。

啊....君怡輕輕的嬌嗲呻吟了一下，巨大的龜頭已給了無比嘅衝擊。 只是龜頭已經這樣...君怡內心輕嘆着。

君怡利用她的上身，把已被極度撐大的陰道往下推進。君怡溫暖濕滑的陰道緊緊纏繞住Marcus 粗大、堅硬的陰莖。君怡逐步逐步地把這巨物推進到自己最深的花芯處。

君怡從AV 影帶裏掌握了女上男下的姿勢技術。要令到男方舒服，一定要他感覺不到女方的體重。

君怡施展渾身解數，雙手輕放Marcus 胸口，運用腰力輕輕的用陰道騎在Marcus 身上的巨物，不斷地上下前後地吞吐着。

「你..好緊..好舒服..」Marcus 檬起雙眼説道。

君怡浪蕩的呻吟聲充斥Marcus 的睡房。因為君怡的陰道是極度敏感的，此時龜頭處堅硬的稜子，還有Marcus陰莖上的每一根青筋君怡都清楚感覺得到，全都被非常敏感而又被撐漲的陰壁捕捉到，直接傳送到大腦之中。

君怡此時才發覺原來旁邊的衣櫃門是一面大鏡子。看著自已女上男下的做愛姿勢，連自己都驚嘆自己此刻竟是如此性感，又淫蕩。

Push

會唔會比人ntr架

漆黑中監察房間站著兩個情慾滿漲，失落，不知所措及無所發洩的男人。

自從君怡被Marcus 帶進房間後，君怡性感誘人的身體消失在他們充滿慾望紅根的監察視線。

「把收音推到最大！」 其中一個男人突然說道。

他們如餓狼般急急把裝置在Marcus 工作手機中的監察器收音裝置推到最大。希望能從被放在客廳的手機中聽到門半掩的房間裏的聲音。

這時監測器傳來一陣陣銷魂入骨的叫床聲。

君怡聲線本身就是溫柔甜美。如果只是從電話裏交談，另外一邊的人都會覺得這是一個美麗，可愛女生的聲音。而此刻從監測器傳來君怡的呻吟聲，已經能令到監察房中兩個男人的胯下漲寵慾動。

Marcus 已經進入了亢奮狀態，騎在身上的君怡這時鼻尖和鬢角都微微出了汗，臉上一片嫣紅，放了下來的秀髮帶點凌亂，因為此刻的君怡正呻吟不斷地扭動着她的身體，一邊受着巨蟒衝擊，一邊溫柔細緻地女上男下服侍Marcus。

好正！大學生真係大學生！ Marcus 的胯下巨物被君怡濕滑溫暖的下體緊緊地纏繞着，令到他快要受不了。

唔得，我唔可以未轉post 就射！ 第一次同君怡做愛點都嚟個狗仔式先！ Marcus 強忍著。

「君怡， 落嚟，趴喺度..」Marcus 輕輕的說道。

「係..知道...」君怡乖乖的停止了扭動，趴了下來。

這時Marcus望著旁邊他精心佈置的衣櫃門大鏡子，一幅妖豔無比的畫面呈現在大鏡子上。 君怡雪白誘人的身軀像母狗一樣趴在大床上，正等待後邊Marcus 插入。 豐滿柔軟的雙乳如水蜜桃般吊在空中，趴著的小蠻腰與因有着運動而又蹺又有彈性的臀部形成了漂亮的弓型。

但最令Marcus 滿意的昰君怡雪白無瑕的背部，因為他知道這是玩狗仔式其中一個重要注點。

Marcus 再也忍不住，一舉插入君怡濕透了的下體。 Marcus 知道自己快將射出，所以每一下都是大力抽插，而君怡銷魂的呻吟叫聲亦越來越大，吊在空中的白滑豪乳浪蕩不斷地前後搖擺著。

「君怡，我就快要射出嚟！」 在盡情抽插了二三十下的Marcus 叫道，並準備抽出體外射精。

學習了AV教學的君怡此刻完全知道她應該怎樣做。當Marcus 抽了出來的時候，君怡飛快地擰轉身子，用她柔軟的嘴唇代替陰唇，口腔喉嚨代替陰道溫柔地把Marcus 胯下巨物吞吐着。

Marcus 喜出望外，忍不住在君怡口裏大爆發。

這是君怡第一次這樣做，她嘗試把Marcus 濃濃的精液吞下去。但由於實在太多的關係，部份精液還是禁不住在嘴角流了出來。

實在太正！ 太舒服啦！！ Marcus 內心滿足地呼喊着！

望着眼前床上這個剛剛經歷高潮跌蕩的尤物身軀，Marcus的陰莖如早晨般再次勃起。

「君怡，你今晚唔使瞓啦，我今晚要同你瘋狂做愛！」Marcus 興奮地叫著。

....................

....................

....................

另一邊.........

在漆黑的監察房中，整晚監測器傳來陣陣的呻吟聲，君怡銷魂入骨的浪蕩叫床聲充斥着整個暗黑嘅監察房間。

兩個男人已經忍無可忍！

「我們計劃行動吧！」其中一個男人說。

「對，這個難得一見的女人應該會很有趣。」另一個男人奸笑著。

有冇圖？

睇嚟有ntr 不了

唔好ntr啦

故事而家先啱啱開始，君怡嘅歷險會為大家帶來極限嘅官感刺激，請大家拭目以待

會變成性奴？

點解住半山讀XGU 都要做保鑣
btw 幾時到特首迫男豬屌佢

第一段有講

真，其實Marcus 都好危險

我會盡力保護住君怡 盡量令佢有驚無險

但係惡勢力實在太厲害有時可能未必頂得住

要大家多多支持先有力量

綁手綁腳矇眼玩束縛輪姦play啦

「聯辦感謝舞會？」 Marcus 諵諵的道。

經過昨晚和今早醒來不停地跟君怡瘋狂做愛，終於出了大廳來到餐枱前拿起工作電話，看到了第一個訊息。

「什麼事？」君怡拿着精心炮製嘅早餐同咖啡來到Marcus面前。

Marcus 抬頭一看，此時的君怡已經紮回了馬尾，身上只穿了一件Marcus 的男裝大碼白色恤衫，既性感又可愛。

「上頭話為了感謝一班保護特首辦嘅工作小組，警署同保安局會聯辦一個小型的感謝舞會。上頭仲話記得攜眷出席。 你依家係我女朋友，你會唔會同我去？」Marcus 問道。

「好啊，不過我係香港冇出席舞會嘅衫。」君怡擔心的道。

「呢個唔係問題，我應該識得朋友介紹晚裝衫舖頭，過兩日同你去！」Marcus 開心的道。帶這麼漂亮動人嘅女朋友去出席晚會會是多麼的有面子，虛榮心驅使使着Marcus。

其實Marcus過往也沒有帶他以前任何一個女朋友們去出席過什麼聚會，因為他知道這些女朋友們都不會長久。

但君怡實在很特別，既清純，又溫柔，又平易近人，Marcus 發覺自己已經深深愛上了君怡。

當然，君怡難得一遇的性感誘人肉體也許才是在Marcus 潛意識的原因。

文呀

這天，Marcus 跟君怡一起到上環行街拍拖。Marcus 帶君怡去了一間特色咖啡店，已經令到君怡非常開心。

喝完咖啡後，Marcus 帶了君怡去了一家幾天前經一位朋友介紹，在上環一帶, 專賣晚禮服裙的小店。

進門後，老闆娘滿面笑容的出來招呼。店中還有兩對客人, 一對像是大學生，另一對是大概40來歲的夫婦。 兩對男的都在全神貫注地玩手機，等待着另一半試衫。一個正在玩 Slam Dunk, 另外一個比較年長的金絲眼鏡男正在睇股票。這時他們還沒有注意到有人進了來。

老闆娘殷勤地介紹不同款式的晚禮裙紿君怡，君怡選了一件白色和紫色物料的晚禮長裙，兩條晚禮裙都是華麗款式。

因為是小店，所以店中只有一個只用半橢圓形布簾拉著的更衣室，每一個人都要等另外一個人試完衫才可以進去。而這時店中的另外兩個男人都已經發現店裏來了一位美女。

終於輪到君怡去試她揀選的兩套晚裝。此時另外兩個男人已經停止玩他們的手機，都分別跟他們的另一半說不如再揀多陣。

君怡起初不太懂怎樣去穿這麼隆重的晚裝，老闆娘也進入了更衣室去幫君怡穿上。

「嘩！小姐，你的身材真好！皮膚又咁滑！」更衣室內傳出老闆娘讚嘆的聲音。

Marcus 和另外店中兩位男人此時也將注意力投進那個在店後牆中央位置半橢圓形的更衣室。 現在只有一塊布簾把他們隔開。

「胸圍要拿走，先至可以真正試到條裙。呢兩條裙質地夠厚，ok 的。」老闆娘說。

另外兩位男人現在明顯與之前一路玩手機想走的態度完全不同，不約而同地各自給另一半很多意見，叫他們的女伴看多幾條裙。

重要的時刻終於來臨，老闆娘一手打開了布簾，一個雍容華貴的君怡出現在眼前。 穿上深紫色露膊的禮服長裙把君怡的高貴氣質完全襯托出來，吸引了店中所有人的目光。

「剛才老闆娘裏面話紫色呢條好睇啲，你覺得點？」君怡情深款款的問Marcus。

「好看！」Marcus 被君怡的氣質深深地感動，驕傲地說着。

「其實呢小姐，你身材咁好，我覺得唔好嘥左佢，我覺得有另一條更加適合你。」

此時老闆娘在衣櫃室內拿了一條黑色裙子出來。

點會無啦啦咁寫

嘩！大作家！ 請多多指教

幾日唔出文

加速

老闆娘拿出了一條黑色長袖連身短裙。裙子非常之短，裙子下方的其中一邊開了一條非常之高高叉，而裙子的上方中間位置開了一個橢圓形嘅缺口。

這條超短裙之所以能夠成為晚禮服，是因為下方高叉處有三條精美水晶幼鏈連着缺口，上方中開橢圓形位置週邊也縫上了碎鑽，而兩邊膊頭位置側用了一層薄簿透明的高級絲質布料。設計盡顯非凡。

「呢條裙我係喺意大利名設計店買返嚟，因為裙子質料非常貼身，有少少多餘脂肪都着唔到。而呢條裙又要好好身材先撐得住，你就啱晒！」老闆娘高興地說。

「呢條會唔會太性感..」君怡一臉靦腆的問Marcus。

「喺呢度試吓先，睇吓好唔好睇，先再決定要唔要啦！」老闆娘嘗試說服。

「都啱，試吓好唔好睇先。」Marcus 同意說。

老闆娘沒有等君怡回答就直接把拉簾再次拉上，幫君怡換上這條黑色超短裙。

這時店內的三個男人已經完全唔理會周邊發生什麼事，屏息靜氣地等待及期待着君怡的再次出現。另外兩位有女伴一起的也只是敷衍及對她們的說話唯唯否否。

「呢條裙要穿乳貼同丁字褲，你有冇帶嚟？」 老闆娘在更衣室問道。君怡搖搖頭。

「ok, 冇唔緊要，上面我用少少膠紙貼係條裙先，應該頂得住，下面你而家唔好周圍郁就唔會走光。」

店內出奇地肅靜，老闆娘的聲音更衣室外邊都聽得好清楚。

Ok

追

Hm重甜 thx

正仆街

如果啲對話可以唔好一時書面語一時口語就好

遲d出lo

請你收皮Plz，呢家唔止我連其他人睇甜都有陰影，唔知你到底知唔知對人影響有幾大，的確你推理個Part係寫得幾好既，但暫時真係唔太想見到你講風涼話

在老闆娘的幫助下，君怡終於穿上了這條黑色超短裙。君怡害羞地看着更衣室裏面的鏡子，此刻反映着一個極度性感的自己。

君怡惱人的身材盡顯這條裙的魔鬼細節。豐滿白滑的雙乳在毫無承托下，自然，堅挺地撐着裙子上身的中空橢圓形位置。橢圓形旁邊的碎鑽襯托着一條漂亮，完整，充滿深度的乳溝。

君怡轉一轉身，才發現這條裙背後是一個大露背嘅設計，白滑無瑕的背脊被這條裙子顯露到君怡的蹺臀的上方才停下。裙子的設計就是要明顯地告訴別人這刻穿上身上的女生是真空。

裙子非常貼身的物料緊緊地貼着每一寸的肌膚，完全將君怡應大的大，應細的細，誘人的體線顯露出來，挑釁着男人的性慾。

「嘩！ 我係女人都覺得你好索！ 你對腳比例好靚！ 又白又直！唔着短裙真係嘥晒！我呢度有對高踭鞋，幾襯條裙，你睇吓啱唔啱着。」

老闆娘跪下來幫君怡穿上這對開空設計，銀閃色條子，四吋幼跟的高踭鞋。

高踭鞋襯托着君怡極度細緻，修長白滑的雙腿，高踭鞋的銀閃色條子與短裙高叉位置嘅三條水晶鏈夾得非常好看。

君怡立時也很喜歡這對高踭鞋，覺得非常好看，但就不知道它好不好走路。

「好啦，你試吓出去行一個圈，睇吓對鞋同條裙行得同着得舒唔舒服。」老闆娘此時拉開更衣室的布簾。

店內期待已久嘅三個男人立時往更衣室看，三個男人金睛火眼地從上而下去檢視君怡每一吋的身體！

其實君怡此時的暴露程度比舞廳的小姐更甚，三個男人完全能夠看到君怡整條大腿，超短裙剛剛好只能緊緊的包着君怡充滿彈性的蹺臀，三條水晶鏈撐着高叉位置，一不小心就能看到秘密花園。 君怡堅挺的雙乳也撐大了橢圓形開空位置，令到裙子再短了一點。現時只不過是君怡知性，高雅的氣質反映出雍容高貴的感覺，但還是極度挑釁著男人的性慾。

君怡小心翼翼嘗試在店中走一圈，新的四吋幼跟高踭鞋令到君怡步行時有些跌蕩，Marcus 能看到君怡真空，充滿彈性的豪乳也隨之震盪著。

另外兩個男人雙眼有如噴火，若不是看見Marcus這麼壯健的身型，而自己又有女伴在旁，應該一早就埋去搭訕。

「好啦！就呢條！唔使再睇啦！」Marcus 興奮的說道，期待著自己能帶上一個在舞會中艷壓全場的女朋友！

好! 繼續啊…

好睇！快啲繼續

終於來到舞會這一晚。

Marcus 駕了一架紅色 Audi S5 來到灣仔Grand Hyatt大堂入口處，當代客泊車人員為他打開客人車門時，如電影般美女下車的情節上映在酒店大堂門口。 代客泊車人員先看了一雙白滑美腿和高跟鞋先下車，裙子短得差點走光，高貴性感的君怡穿上了老闆娘為她揀選的黑色超短裙，一下車就成為了眾人目光的焦點。

舞會在Grand Hyatt 的Grand Ballroom 舉行。但由於保安理由，參加人數其實並沒有很多，全都是保安局及警局高層，及兩局一些出色的要員，所以Marcus 能夠這麼年輕就被邀請是一件很難得的事情。當然，特首同特首辦的人都在。

舞會開始先是reception drinks section, 如Marcus 所料，君怡艷壓全場，男男女女的目光都投在君怡身上，雖然Marcus知道是虛榮心作祟，但真的是非常開心及滿足。

起初君怡也不是很習慣所有人的目光都在自己身上，會覺得自己是否穿得太性感，但Marcus 不斷給她鼓勵，令她慢慢也習慣下來。

「Marcus, 你知唔知嗰邊嗰個光頭大叔係邊個？佢有啲凶神惡煞。」 君怡問道。

「Oh, 嗰個係光頭神探，喺警隊好有名。」Marcus 答道。

此時，兩個男人行了去Marcus 君怡那邊。

「Hello, Marcus, 特首呢排成日讚你，話你非常醒目，呢位咁靚嘅一定係你女朋友。」其中一位男人說。

Marcus 很快的將君怡介紹給這兩位男士，原來他們就是警隊及保安局No.1 人物，人稱 “炳一哥” 及 “卡超先生”。

屌你 女仔168叫「雖然較嬌小」，男人180叫「不算太高」

晚餐宴會終於開始。

這時坐了下來的君怡因為坐下的關係，超短裙已被拉上到不能再短的位置，三條水晶鏈緊緊鎖住裙子一邊高叉開放位置。而君怡因為裙子的高叉及開胸的設計，今晚只能穿上丁字褲及乳貼，整晚都在真空著。

君怡原本想用餐巾去遮掩極度露出的大腿，但被坐在旁邊的Marcus 阻止了，Marcus 一手摸落君怡的大髀，超白滑細緻的皮膚滿足着Marcus 的手感。

「你知唔知我硬左成晚，你今晚好正，今晚我要屌你，係咁屌..」Marcus 在君怡耳邊說道。

君怡立時滿面通紅，害羞地含情脈脈的望着Marcus。

此時坐在君怡另一邊是Marcus 的男同事，因為Marcus 阻止君怡用餐布去遮掩大腿，所以整晚都能夠偷看雪白的大腿，也看到Marcus 的手整晚肆無忌憚地撫摸着君怡的大髀，心裏既羨慕又妒忌。

宴會過了一半，Marcus 和君怡都喝了不少洒。

君怡對波真係好挺！ 條裙真空都睇到成個靚胸型撐住條裙，老闆娘真係識揀。Marcus 細心觀察着旁邊這位性感美人。

Marcus 的性慾已經非常高漲. 終於再也忍不住，把餐巾蓋在君怡大腿上，君怡以為終於可以不用這樣暴露，怎知Marcus 一瞬間把手伸進餐巾下！

Marcus 粗大嘅手指很快就摸到去君怡的丁字褲，不停地撫摸着君怡的秘密花園。

其實今天君怡的丁字褲前面也只是一層薄絲布，Marcus 手指的挑逗很快令到君怡很有感覺。愛液很快透過丁字褲傳送到Marcus 的手指上。

扯咗

168 無女model 咁高大大隻，但係又有長腿，又好砌

真係好正架

快！

君怡把手輕壓著餐巾，雙腿緊緊的夾實Marcus 的手，秘密花園傳來陣陣的快感令到君怡雙腿慢慢地搖曳著。

Marcus 此時爽得只差沒有叫出來。Marcus全神貫注地享受著君怡大髀超滑溜的皮膚不斷把他粗糙的手掌摩擦，手指則繼續被愛液濕潤著。

君怡驚訝她今天竟如此敏感，是因為整天都被注視着嗎？對，整晚都感受到被視透著，都怪自己穿得太性感了，尤其是男人們那些火熱的目光，即使是大學一年級生，君怡也能感受到那些目光是充滿着性的慾望。

此時Marcus 的工作手機響起了緊急訊號。

Marcus 臉色一變，立刻停止他所有的動作，立時把餐巾下的手抽出，也不理自己的幾隻手指濕透了，雙手立即使用着工作手機。君怡如釋重負的呼了一口氣，卻不知道今晚自己的身體已被Marcus 挑起了慾望。

「君怡，特首嗰邊出咗少少問題，我要20分鐘後去報到，舞會嘅後段同今晚我都可能要工作。」Marcus萬般灰心地說着。

「即係話20分鐘之後你要走？」君怡一臉不捨的道。

「係，不過你唔使擔心，我一定搵人安排今晚送你返屋企。」Marcus 滿臉掃興地說。

Marcus 無奈地嘆了一口氣。心情由本來的極度興奮變成了糟透萬分。

「我有咩可以幫到你？」君怡也不想看到Marcus 這樣難過 。

「有！」Marcus 突然靈機一捉興奮的道。

Marcus 把握時間一手拖着君怡離開宴會廳。君怡迷惘地穿着她的四吋幼根高踭鞋，上身真空跌蕩的跟著Marcus 離開會場。

因為是專業的保鑣，Marcus 很快能找到酒店二樓的一個長走廊中沒有開放的角落。

Marcus 立時的把君怡推埋牆角，然後不斷吻著君怡誘人的脖子。雙手已經急不及待地隔着真空裙子搓著君怡整晚堅挺着的雙乳。

「喺呢度？....」君怡嬌喘着氣的道。

「你睇我下面，硬左成晚，可唔可以臨走前幫下我？」Marcus 苦苦哀求。

「好啦....」君怡輕輕的應承，她也不想Marcus 如此的難受。

君怡一答應，Marcus 如開了閘的猛獸，帶點粗暴的去揸，舔，啜君怡不同部位，可能真的忍了很久，也可能知道時間不多。

Marcus 先把君怡短裙上身橢圓形開胸位置的扣子打開，裙子立時將君怡白滑的雙乳開放出未。Marcus 把乳貼拉掉，君怡感到一絲痛楚，但粉嫩的乳頭很快被Marcus 舔啜地滋潤着。

Marcus狠狠地把丁字褲拉下，並把君怡的一隻腳抬高。

Marcus 不斷地蹂躪著君怡全身，由於帶點粗暴，君怡的超短連身裙已經有些位置的絲缐被Marcus 扯斷，尤其是上身開胸及下身高叉位置。

此時......Marcus 和君怡並不知道他們已經再一次被那兩個男人在暗處監察着........

君怡經歷了一陣被蹂躪撫摸，Marcus把君怡抬高了的一隻腳放下，自己跪了下來把君怡的雙腿再拉開一點，並一頭烏了進去。

其實君怡此刻的超短連身裙不用再被拉高，Marcus 的頭已經能探進君怡的秘密花園。

今天特別敏感的君怡，感覺下身被東西啜著，緊接著一條熱乎乎，軟軟的東西在陰唇上蠕動，很快的它就鑽進了君怡的下體，不停的伸動著。

啊……好舒服，君怡的大腦裡面暫時一片空白，此時的君怡雙腿被拉開站著，衣衫不整的背靠牆邊，宴會的捲髮已帶點凌亂，頭微微向上仰，口輕輕的張開，強忍着不叫出呻吟聲。

突然聽到有五六個人的腳步聲正朝着走廊這邊方向過來。

Shit!! 我仲未屌！ 邊個過緊嚟！Marcus 內心OS著。

「君怡，你快啲着返好條裙，我出去頂住！」Marcus 此時立刻起身往外步走。

「咦！Marcus 你點會喺度？我哋收到通知要去特別房集合，你知唔知係邊？」其中一人見到Marcus道。

「我都收到通知，大概10分鐘後去到集合，後邊冇路，我哋兜第二邊走廊去。」Marcus 急促地道。

那五六個人就跟了Marcus 離開。

站在走廊暗角衣衫不整的君怡正忙著把黑色的超短裙嘗試重新着好，但突然發現了重要的事情！ 君怡驚覺自己之前被除下並放進了西裝袋的乳貼和丁字褲，Marcus都沒有還給她就離開了.....

5點鐘出文 幫你大力推

褲都除埋你呢度停

完左？

君怡現在是全身上下真空著，更甚的是，Marcus 之前如野獸般粗暴地蹂躪，已把君怡的連身超短裙扯破了不少絲線，尤其是裙子上身橢圓形的開胸位置，現在因破線而變了更大的開胸口，變成能露出整個雙乳的中位，看到君怡天然堅挺的豪乳由上而下的自然放落，一條又深又自然的乳溝和完整的左右半球表露無遺。

慶幸的是裙子是黑色，及質料不太容易看出沒有乳貼的乳頭，算是不幸之中的大幸。

高叉位置也被拉開了，但好在還有三條水晶鏈鎖住，應該不會走光，君怡檢視了一下全身。

但還是覺得現在的自己太暴露，君怡急忙的去服務台借被巾。櫃台的男服務員們看到一個火辣性感的美女，頓時服務殷勤，並不斷找話題說。

這時君怡終於回到宴會廳，發現現在已經是跳舞時段，沒有Marcus 在旁的君怡只好獨自一人回到坐位上吃東西。

「你好小姐，我叫Jackson, 我可唔可以同你跳隻舞？」

原來邀請君怡跳舞的Jackson是屬於飛虎第三隊。他和幾個隊友兄弟已經一早留意到君怡今晚這個在宴會上的頂級美女，但礙於在旁有男朋友，才沒有行動而已。現在這美女身旁無一人，不趁現在，更待何時！

君怡對突然期來的邀請有點不知所措，她又不好意思的去拒絕，因為不知道他是Marcus 的同事還是上司，對方可能是出於好意見自己一個人才邀請，如貿然拒絕又會可能不太禮貌，或會影響Marcus。

君怡只好微笑點頭應約。跳舞不能帶着被巾，只好把它除下。 一個真空性感誘人的肉體立刻呈現在Jackson 眼前。

Jackson 雙眼只差沒有噴火，君怡白皙的皮膚在黑色連身裙下特別顯眼。近距離下，Jackson 此時能細看到白滑堅挺的雙乳在開胸口下撐着整條短裙。

在舞池上，Jackson貼得君怡的身體很緊，Jackson 能感受到君怡薄薄真空的連身裙下柔軟的身體。第二首歌是首慢歌，Jackson將兩隻手放在君怡的腰上，將她抱得更緊，君怡想要和他保持一點距離，但是飛虎隊的Jaskson一直用力地抱著她，最後，君怡放棄抵抗，讓Jackson貼在自己的雙乳上。

此時，Jackson 雙手開始有點不規矩，雙手有意無意的摸到君怡的大露背和蹺臀。

好滑！！ 對波好撚正呀！條女嗰body又柔軟又香！ Jackson 的性慾已經被強烈地挑起。

君怡此刻能清楚地感受得到Jackson 已經漲硬無比的下體。

君怡的臉明顯地有點紅，歌完了就急急的回去座位。而Jackson 依依不捨地回去。

君怡喝了幾大口紅酒給自己定定神。

「Hello, 我叫阿俊，係Jackson 朋友，不如我哋跳幾隻舞？」

原來Jackson 飛虎隊的幾個隊友見Jackson 好像不太成功，都寵寵慾動的想同君怡這位性感美女跳舞。

君怡只好再去應酬。 這個阿俊比Jackson 更鹹濕更狠死，不斷地上下其手，抽君怡水。

君怡只好盡量地應付，她只怪今晚自己穿得太性感，引人犯罪。

如是者跟了幾個飛虎隊的人跳舞。君怡真空柔軟的胸部，蹺臀，已經被這幾個男人的手有意無意的撞過，攬過，摸過。這幾個男人都能找到方法去感受君怡暴露了出来的白滑背部和大髀，藉着跳舞享受着君怡細緻柔嫩的皮膚。

君怡趁着每次跳完舞回去餐枱時，大口大口的去喝紅洒給自己定神壯膽。

每一次跳舞，君怡都能夠清楚感覺得到對方已經硬大的勃起，清楚感受到每一個男人對自己的強烈性慾。

在君怡心底處，她知道剛才跳舞的每一個男人，都想和她性交，做愛。

樓主千其唔好寫NTR情節

寫

今晚爛醉如泥的君怡終於回到家中，至於怎樣回到家，君怡自己也不太清楚。只知道跳舞去到尾段因為要飲酒定驚而飲到醉醺醺。

過程中有多少隻男人手抽水，有意無意的觸碰過君怡整晚真空堅挺着的雙乳，白滑的大露背，和在超短裙下修長幼滑的大腿，真的是冇人知道。

君怡一進到家中就攤在床上，整個身體已經火熱非常。自從被Marcus 用舌頭在下體挑起了慾望之後，幾個男人的緊抱及他們的強烈性慾，能感受清楚的漲硬肉棒，已經令君怡性感誘人的身體陷在極度興奮的慾火之中。

好想要.......Marcus 你喺邊.....今晚差唔多每一個男人都對住我勃起.....我而家淨係要一條可以插我....君怡在酒醉及極度興奮中。

君怡不知道的是，這刻她的身體已經發生了微妙的變化，好像是為了之後發生的事情打開了序幕的一樣...

Shit ntr

你想點寫就點寫啊

竟然番到屋企 重以為一定俾班狗女女女到凌晨 會拍埋片威脅佢

Lm

唔好俾Marcus 以外既人屌呀

「吓！ 咁即係叫我女朋友去引誘其他男人嘅啫！」Marcus 不滿的道。

舞會之後過了一個星期，Marcus 被警隊及保安局No.1 人物”炳一哥”及”卡超先生”召見。在灣仔警署總部top secret room 裏只有Marcus 他們三人。

Marcus 被告知特區政府正在懷疑一個低調但極有市場影響力的基金經理，藉着他的基金進行洗黑錢及勾結外國勢力活動。奈何他的行事手法極為神秘高超，兩局合作調查都查不到什麼及無從入手。唯一知道的是此人極其好重女色，而現在他正招聘一名短期合約的秘書助手。

他們在舞會認識了君怡，認為她非常適合這個職位。

「我哋覺得君怡天資聰敏，懂得多國語言，非常適合呢個位，而且佢係你女朋友，信得過同埋可以第一時間觀察。」

「我哋唔會要求君怡去做啲乜嘢，純粹埋佢身邊睇吓有咩發現。」

他們嘗試說服Marcus。

「但係咁危險嘅人物，對於一個大學一年級生嚟講負荷實在太大！」 Marcus 嘗試保護君怡，及不捨得他女朋友這樣做。

「你返去考慮吓先，我哋唔會逼你。但希望你明白，如果呢件事破到案，將會係你嘅功勞。」 他們嘗試利誘Marcus。

半個富二代的Marcus 並不需要錢，但如果能在年輕就能夠有一番事業成就的確吸引。

之後幾天，君怡都能夠觀察到Marcus 心事重重及悶悶不樂。最終，在追問下Marcus 終於告訴了君怡這件事。

這時兩人正愛得火熱，君怡一心想幫男朋友。

「我OK呀，有你睇住我咪得囉。 我咪就當係搵 Summer intern。 再講，人哋都未必請我啦，咪試吓見左先囉。」

溫柔善解人意的君怡此刻一心要幫助Marcus 及想他成功。

真係唔好呀

屌一定比人玩到成個女搜查官咁啦

好想知係咩故

俾人綁起輪姦凌辱，將君怡變肉便器

推下

終於來到面試這一天。

雖然是HKU電子工程系，但是今天君怡穿上了三大商科女學生最熱門的見工套裝，一身黑色套裝裙，白色恤衫和黑絲。裙子並沒有很短，而也沒有穿上高跟鞋，一身端莊平實，但還是掩飾不了君怡的姣好身材和漂亮的臉孔。

「我叫博生，姓博名生，你可以叫我博生，或者博先生，都係一樣。」

君怡眼前這位基金經理並沒有她之前想像中可怕。目測年紀大概40多歲，樣子嚴肅，眼光非常銳利，左邊臉上有一條深深嘅疤痕，但樣子並沒有君怡預期的鹹濕或猥瑣，只有一臉令人肅然起敬的氣場。

博生的辦公室坐落在中環長江大廈五十幾樓層高，背後的落地玻璃能俯瞰整個中環及維多利亞港。

博生並沒有多望君怡，只是低頭仔細地看着君怡的履歷。

「oh, 你能精通日語，你係日本人？」 博生問道。

「我媽咪係日本人，爸爸係台灣人，自細兩邊讀書，所以識得日文同中文..」君怡解釋道。

博生好像非常滿意君怡有著日本人血統，也沒有多說什麼面試就完了。

兩天後，君怡被通知她被取錄了，一份短期合約的秘書工作。

這個夏天，君怡開展了她的中環OL的歷險旅程。

如果Feel到唔對路既話都係果斷棄故

終於來到上班的日子。

君怡很快就被男同事爭著認識，其中有幾個比較年輕傾得埋的同事有Alan 同埋Tom, 他們都是博生的得力助手，自認了不起的金融才俊。還有一個是比較宅的IT男，叫肥龍，但他永遠能夠幫君怡解決晒所有公司的電腦問題，而君怡也覺得他沒有傷害性，怕羞可愛。

秘書的工作其實也沒有什麼特別，都是整理文件，book appointment, 同埋沖咖啡比博生。除此之外，君怡也沒有發覺有什麼特別事情，而且也很少機會見到博生。

一個月的時間很快就過去，調查完全沒有進展。君怡能夠感受到Marcus 日漸壓力沉重，好像是沒有把上頭的工作做好。

君怡也日漸內疚着，時間一天一天的過去，但完全調查不到什麼，不要說調查，連接觸博生的機會也沒有。有着日本人傳統的君怡開始怪責自己並沒有把工作做好，不能幫到Marcus。

係咪我唔夠吸引力呢？冇女人味？博生當咗我係細路女？君怡開始想找出問題所在。

君怡決定再review AV collections, 把所有OL或誘惑相關的AV片全看一遍，細看那些女優是怎樣穿着，怎樣去發出誘惑。

注重細微處的君怡，知道魅力一定要從內而外的發出。她決定重新去買OL套裝，更買上一系列非常性感的內衣及丁字褲，也決定之後上班只會穿丁字褲。

因為已經是夏天，君怡現在只穿恤衫同短裙上班。君怡盡量把緊身的恤衫同短裙控制在中環OL的臨界點，再短再暴露就會變成像女優或妓女一樣。

高踭鞋再高再幼一點，香水味道再誘惑一點，恤衫開口再低一點點，如果穿黑絲，絲襪就要再薄一點。君怡嘗試改變每一個細微處，就連化妝也開始跟着AV女優，希望能夠吸引到博生的注意，找出犯罪證據，幫到Marcus。

這時最大得益的一定是Alan 同 Tom, 他們發覺君怡上班越來越性感誘人，有了這位女同事，差不多每天都要硬着上班。

Marcus 也發覺君怡越來越誘人，一有時間就不斷跟君怡瘋狂做愛，開發着君怡這個大學一年級生的年輕肉體，令到君怡越來越有性感女人的味道。

Marcus 也發覺君怡越來越誘人，一有時間就不斷跟君怡瘋狂做愛

仔細啲形容下

愈黎愈無聊

這天Marcus 剛剛起床，還是覺得有點累，是因為昨晚和君怡玩得太夜嗎？ 昨晚欲罷不能地屌了君怡四次，若不是不斷地食野生黑瑪卡，有這麼性感尤物的女朋女真的會很快精盡人忙。

君怡越來越性感了....這時Marcus 在床上望着身旁正在化妝上班的君怡。

君怡今天穿了一件非常薄的緊身白色恤衫，隱隱約約可以看到裏面黑色的胸圍，由於是非常緊身，把君怡堅挺豐滿的雙乳紮得漲卜卜，而恤衫開胸也非常之低。下身則穿了一條灰色非常窄身的摟屌裙，又短又窄，把君怡的蹺臀完美地展示出來，發出性的誘惑，完全真的是摟屌。

「你咁樣返工會唔會太sexy。 」Marcus 有點呷醋投訴的道。

「好啦，我都覺得條裙太短，我着對絲襪先。」君怡安撫着Marcus。

君怡抬起一隻腳將黑色絲襪穿上，但由於黑絲太薄而又有暗花，襪頭去到大腿根就停了，而摟屌裙又太短的關係，只要坐下，就能看到黑絲襪頭及小部份絕對領域，其實更是性感誘人。

這時Marcus 看得已經完全性慾高漲，想把君怡推到床上。

但君怡急忙迴避，因為要趕着返工，怕遲到。

「我哋今晚先....今晚再俾你....好唔好」君怡一雙黑絲長腿扭動著害羞地道。

「好！今晚一定砌死你！」 Marcus 雙眼慾火道。

君怡出門上班後，由於Marcus今天放假，起身後決定出門跑步。

住在半山的Marcus, 這時已經去到寶雲道跑著.....

Marcus覺得今天好像有人跟着他，由於是晨早的關係，路上並沒有太多人....

Marcus 突然在山上一個轉角處見到有一個黑影在身後，回頭一望並沒有看見人，再回頭時感覺頭上一陣痛楚，眼前閃爍一刻隱約見到一個光頭人影......

不知過了多久...........

這時Marcus 終於醒来，眼前一偏漆黑，只有一盞微弱光線的燈泡照着一間沒有窗的黑房。

Marcus 非常驚恐，想要走出房間，這時才發覺自己雙手已被兩條鐵鏈緊緊吊高鎖住，而自己只好像大字型的站着.......

Feel到...

係咪準備ntr

上面成班細路仔
ntr不知幾正
純愛既故出面大把
ntr 真係少見

原來係男既被人爆菊中出

尤其個男朋友做得g4，我就硬係好想佢俾人NTR，夫目前犯

ntr 啦緊係 寫得幾正 係色情文學feel

一晚追到live 寫得幾細緻 支持

「我哋點樣先可以搵返Marcus?! 」君怡欲哭無淚的道。

Marcus 已經失蹤了四天， 君怡自從那天上班後就與Marcus 失去聯絡。過了48小時之後終於去報案，而警隊及保安局No.1 人物 炳一哥及卡超先生就聯絡上了君怡。

今天他們三人再一次在灣仔警署總部的Top Secret room, 只不過今次是Marcus換上了君怡。

「我哋絕對有理由相信今次Marcus 失蹤跟博生有關，如果要搵返Marcus，就要盡快從傅生嗰度搵到線索。」

「我哋唔好打草驚蛇，博生係非常之危險同聰明嘅人物，我哋而家只有靠君怡你去幫我哋去搵線索。」

「我哋知係有啲難為咗你，但而家只有你先可以埋到佢身，你係我哋唯一嘅希望。」

兩位No. 1 人物細看着君怡道。這時兩人都發覺這位大學一年級女生比上一次舞會見面時更有味道，渾身散發着性感誘人的氣質。

深愛着Marcus 的君怡，此時已經下定決心，無論怎麼樣，都要排除萬難找回Marcus。

「Come on in ～」

「博生，你怀咖啡。」君怡溫柔的道。

已經差不多在博生的公司做了秘書工作一個多月，這天如常為博生遞上咖啡，只不過今天的君怡特別溫柔，特別主動。

君怡遞上了咖啡之後並沒有如常的離開房間。

「博生，不如我同你傾吓今個禮拜嘅schedule。」

君怡主動的走去大班枱的另一邊，站在博生身旁，並沒有等待博生的同意或答覆便開始細說今個星期博生的工作時間表。

因為君怡今天穿了一條特別短的窄裙，而又穿上了四吋半的幼根高踭鞋，所以坐著的博生旁邊望去只有一對企得直直的光滑修長的大腿。

誘人的香水味衝擊着博生的大腦及下身。

「博生，攰就飲杯咖啡先。」 這時君怡彎下腰為博生遞上咖啡。

開胸低的恤衫令博生能飽覽不少君怡白滑細緻的皮膚。

博生望着眼前的年輕誘人肉體，非常滿意這位不可多得的性感尤物。

博生拍了一拍君怡的屁股及大腿位置，感受了一下君怡柔滑細緻的大髀肌膚及充滿彈性的屁股。

「very good, 君怡，我想你幫公司搞一個小型嘅化妝舞會，大家玩下開心下。」

咪呀

「Hello, 請問呢度有冇人？」 君怡害羞的問道。

今天君怡來到了一間在觀塘樓上舖的成人裝扮及玩具店。這家名叫 “Toys for Fun”的店是位於觀塘工廈區中的一個十分隱蔽及偏門嘅位置。

君怡見自己終於引起了博生的注意，被安排去搞一個服裝party，實在是機不可失，所以上了網上很多討論區去尋找那裏能夠搵到最誘惑最sexy 的服裝。終於找到了這家只做熟客的名店，討論區說店長是一位性愛經驗非常老到的行家，往往能給客人提供非常喜出望外的商品及建議。

君怡今天提早下班從中環來到觀塘，一身短裙高踭鞋OL打扮的君怡已經被途中在工廈和貨lift的搬運工人金睛火眼般視姦著。君怡好不容易才找到了這家店入口。

望着店裏面形形色色的性愛服裝及玩具，已經令君怡害羞非常。

「係，請問咩事？」一個光頭但滿面白鬍鬚的老人從成人性愛服裝角落行出來。

「我想搵一啲性感嘅costume, 可以吸引到非常有經驗嘅男人。」君怡靦腆的道。

「小姐，我哋呢度只係做熟客，我唔接受新客好耐啦。」滿面白鬍鬚的老人道。

「我知，我求吓你啦，呢件事對我嚟講非常重要！我一定要吸引到嗰男人！」君怡苦苦哀求。

這位老人眼望著前面這位身材豐滿，皮膚白滑，雙腿修長的年輕漂亮女人，心諗道著今天行了什麼好運。

「我叫陳伯，我可以諗吓幫唔幫你，但係你要話俾我聽發生咩事，要嚟做乜。」

君怡只好一五一十的告訴陳伯她目前要在短時間内去引誘一個重色但經驗老到的男人。她把博生的年紀外型，行事風格一一告訴了陳伯，君怡只把男友Marcus 失蹤那part 沒有說。

「唔，聽你咁講，呢個男人都幾難去引誘佢，佢玩女人應該多不勝數，真係佢開始玩女嘅時候你都未出世。你雖然都冇講俾我聽係咩原因，但係我見你喊晒咁款都知道係事關緊急重大，好啦，我可以幫下你。」

君怡喜出望外，感覺好像終於在難關上遇到貴人，能夠幫她一把了。

陳伯銳利的眼神從上以下緩緩細心觀察君怡的身體，開始給君怡來一個精心炮製，度身訂造的大改造....

「唔，身形比例非常好，腿長又有腰型」陳伯讚許的道。

君怡知道陳伯此時正用眼去量度她的身體，乖乖的企直站着。

「三圍幾多？」

「32D, 22, 34」君怡害羞地說着。

「我睇你嗰胸應該可以去到E, 有時唔使帶咁緊嘅胸圍。」

君怡默默地點頭，覺得陳伯自有他的威嚴。

「你跟我嚟。」 陳伯帶君怡進入一個成人服裝小角落，裏面全都是不同的護士裝，水手，學生服，及警察服都有，多羅萬有，但全都是有不同的暴露及要顯出性感的服裝。

陳伯擒高擒低找了幾套不同的服裝。

「嗱，你試吓呢幾件先，應該都會啱你size，其實你話要着去服裝party度吸引男人，我就先要教你第一步，就係要從你嘅思想出發。」陳伯兩眼發光的道。

「陳伯，你係咩意思？」君怡有點迷惘。

「即係話你要去勾引男人，本身你個人要夠淫先得，唔係嘅話你着咩都冇用！」陳伯一臉嚴肅。

為了男友已經細看AV collections 的君怡此時好像似懂非懂的略有所悟。

「你試咗呢件水手裝先。」陳伯催著說。

快 著好未

換完衫就比陳伯

節奏好慢
記住你呢個係甜故，有咁甜得咁甜
要寫心路歷程、偵探查案，我有大把故可以睇
我入嚟係睇甜
有咁甜，得咁甜

這家小店其實並沒有所謂的更衣室，只有一個人能企著的位置加一塊布簾，裏面沒有鏡還有雜物。

君怡跌跌撞撞的入去盡力把布簾拉上，但其實布簾也不能全遮蓋。

這時君怡發現這水手裝根本就像小童size, 非常細件，上衣又短又緊。 君怡發覺她根本不能穿胸圍。因為這件上衣的設計原意就是要暴露出雙乳的南半球。

藍色的水手短裙根本就是一塊散開的小裙布，只有輕微遮擋下身作用，幸好君怡現在只穿丁字褲上班, 不至於連內褲也要除掉。

君怡把心一橫，把自己的衣服胸圍全脫掉，只剩下丁子褲，便穿上這性感暴露的水手服。

君怡再穿回自己的OL 的四吋幼根高踭鞋，把布簾拉開，發覺陳伯就在面前，並沒有離開過。

暴露的水手裝加高踭鞋，君怡的裝扮根本和高級夜總會的水手裝主題妓女沒有分別！

陳伯雙眼發光，眼前的君怡暴露着豪乳的南半球，能看到整個白滑的下胸及整個平滑的小蠻腰。 整對白皙光滑的修長大腿外露至大腿根。

君怡滿面通紅，非常害羞，第一次在男朋友以外的男人這樣暴露著。

「咁樣着，得唔得？」君怡靦腆地問陳伯竟見。

這時陳伯興奮異常，如果只要後生幾年，就會立刻把君怡就地正法。

即使是經驗老到的陳伯，也覺得君怡的胸型非常漂亮，從緊身的上衣及暴露着的南半球能看出君怡的雙乳又大又堅挺，撐着崩緊的小衣。當然，沒有了胸圍，君怡乳暈也就飛丁地顯露著。

最令陳伯興奮的是君怡細緻無瑕的皮膚。因為極度暴露的水手服已把君怡八成的身體肌膚都顯露給陳伯看。 整個小蠻腰，雙乳的南半球，到整條修長大腿，陳伯都能看到又白又毛孔極細的肌膚，真的是未摸都知道幼滑。

陳伯決定不能放過眼前這個難得的年輕肉體。

「你個body 就OK，但係就唔知夠唔夠敏感，夠唔夠淫。」這時陳伯拿了一條震動自慰棒出來。

收皮啦陳伯！

陳伯

D女開始變弱智

尾

麻煩寫個男主死全家

「呢支....係咩嚟...」君怡帶點慌張地問道。其實君怡從AV 裏看過，大概知道是什麼。

「我要check吓你副擎得唔得，唔得你就做咩都冇用。」陳伯一臉嚴肅地道。

君怡默默地沒有再說話，像是允許著陳伯的行為，也許是為救Marcus深切，什麼方法也得要嘗試。

陳伯見君怡沒有反抗，便大膽了起來。

陳伯先將按摩棒慢慢地接觸君怡的上身，從暴露水手裝露出的肌膚着手，先從平滑的小蠻腰來回地按摩着。

君怡很快地便有了感覺，一陣陣的舒服酥麻感覺傳到大腦中。

陳伯將按摩棒從小蠻腰緩緩地向上，有意無意的接觸着崩緊水手衣下露出來的一對南半球。 白滑堅挺的豪乳一下一下的被震動着。

此時君怡的身體開始興奮，按摩棒刺激着年輕柔嫩白滑的肌膚。

陳伯見機不可失，便將震動着的按摩棒往君怡的乳暈方向按下去。

君怡強忍着刺激，發出了一聲嬌嗲叫聲，將上身往後仰，然後咬緊嘴唇，身體微微的抖動著。

君怡全身陷入嫵媚的陶醉之中，雙腿開始感覺酥軟，毫無力氣，而乳房則是極為緊繃，像是想要釋放出來。

雖然乳暈位置被薄薄的水手衣隔着，但君怡還是感覺到乳房如同被火焰包圍般的灼熱，乳頭則已是堅挺地聳立著，君怡不由得想要發出喘息聲！

「陳.... 陳伯....嗰度唔使按...」君怡喘聲道。

君怡感覺全身搔癢，企圖想阻止陳伯這個淫猥的測試。但感覺沒有力量去阻止，反而一對白滑修長的美腿開始緩緩地扭動着。

身體非常敏感的君怡，受不住按摩棒不斷地刺激，陳伯能看到這個年輕女人的身體開始不規則地騷動着。君怡的眼神充滿着嫵媚，水手短裙下的白滑長腿不安份地扭動着。

性愛經驗豐富的陳伯完全知道君怡是在什麼狀態，陳伯見時機已經成熟，便一手伸入君怡的短裙，粗糙乾老的手指往君怡的秘密花園用力一按。

君怡再也忍不住，發出了一聲浪蕩的呻吟聲。

陳伯發現君怡的下體已經濕到亂七八糟。愛液已從濕透了的丁字褲滲透出來，緩緩地從柔嫩的大腿根流下來。

此時陳伯墩下身子，一個充滿白鬍鬚的光頭老人把他的頭一股嚕進君怡的短裙下。

君怡自我反應地把雙手按着短裙，雙腿夾實陳伯的頭。君怡滑嫩的大腿根肌膚立時被陳伯又乾又粗糙的皮膚及鬍鬚磨擦着。

陳伯充滿鬍鬚的鼻子往君怡濕透了的陰唇聞下去，發覺沒有任何異味，反而有一陣淡淡的少女體香。

陳伯非常滿意，也感受了君怡白滑大腿的肌膚，站起身來，給君怡一個大拇指，像是驗證了君怡的身體是一件一等一，極品的貨色。

陳伯此時終於按停了按摩棒。君怡如釋重負地唞了一口大氣。

「你嘅身體非常敏感，又夠多水，皮膚又夠健康，又滑又有彈性，頭髮柔順又有光澤，睇得出你平時有做開運動，同埋有健康嘅飲食。同一般煙酒過多嘅MK妹唔同。」陳伯評論著。

「你body副擎係得, 係爭在未開發，如果俾我調教埋，我包保你一定可以引誘到嗰個咩博生。」陳伯誘導著君怡。

「請問我仲爭啲咩？ 」君怡焦急地問。

「爭在未夠淫！嗱，我見你係一個乖女仔，但係咁樣係引誘唔到男人，你首先第一步係要做到思想夠淫亂，要夠姣，夠騷。 我而家約咗人打牌，要收舖。我比一個功課你，你呢一個禮拜內見到嘅每一個男人，都要諗吓同佢做愛係點，佢條野有幾長同有幾大。」

陳伯從店裏角落一處拿出一件東西，連同卡片遞上了給君怡。

「你呢個禮拜都着住佢，照住我方法去做，見到有成效你就打呢個電話搵我，我再同你嚟個特訓。」

君怡見到陳伯手上拿着的是一件麻繩狀的胸圍及丁字褲....

唔好有NTR呀 生活已經好苦 想睇甜爽故

算了，由佢
樓主加油
我棄了

好行唔送
大把讀者除晒褲等打J
樓主放心寫

點解甜故D女成日一秒變弱智
好抽離
但情節又好似好認真咁
精神分裂

文呢

棄咪棄，唔洗講岀黎冇人想知，你唔鐘意睇咪走囉

支持樓主

這天君怡如常的在中環上班，但又有點不一樣。

在緊身的開胸恤衫和迷你窄裙下，如麻繩狀的條子緊緊地纏繞着君怡堅挺白滑的豪乳和美麗的秘密花園。

君怡年輕誘人的肉體整天都被刺激着。

陳伯還給了君怡一支藥膏，說是要給麻繩質地的胸圍及丁字褲一點潤滑的作用，而這支藥膏是有催情作用的。

君怡中午時段來到太古廣場就已經嫵媚非常地走著，彷彿整個身體都像發出要愛的訊號。性感尤物的味道由內而外的發出。

其實平時君怡在中午時段就常常被中環西裝友搭訕，有時更加有不同人專程去同一地方，碰碰運氣，看看能不能夠再次碰上君怡。

這天也不例外，碰上了走來搭訕的一個在Goldman工作的鬼佬。這個鬼佬平時遇上君怡就會滔滔不絕地說話，每次君怡都要不好意思地找籍口離開及避開他。

但今天君怡聽了陳伯的建議，要自己變得淫蕩一點，每個男人都要幻想跟他做愛。

君怡看着眼前這位6 尺 4 吋 高的金髮白人，開始幻想如果跟他做愛會是怎麼樣。

噢....佢咁高大，嗰度係唔係會好大，唔知我承受到唔到呢....唔知佢會鍾意用咩姿勢.....如果佢後邊黎同抱起我做應該會頂到最入......唔知佢會唔會覺得同我做會好舒服....我嗰度對佢黎講會唔會太緊呢.....

君怡一邊幻想著一邊帶著微笑跟這個老外交談著。

君怡身體開始火熱，強烈求愛的感覺開始衝上大腦及全身，彷彿現在就想跟這個鬼佬瘋狂做愛。

君怡盡量克制著自己，但她知道她已經濕透了.....啊....我真是一個淫蕩嘅女人........君怡心裏責備自己。

這個鬼佬發覺今天的君怡特別性感誘人，穿上四吋高踭鞋的尤物靠近抬着頭跟自己說話。 水汪汪的眼睛帶了一點嫵媚，一點妖豔的氛圍，鬼佬能夠聞到君怡秀髮散發出的香氣，及淡谈誘人的體香。

當君怡帶笑道別及轉身離開，鬼佬望着婀娜多姿的背身及蹺臀，鬼佬已經完全硬了，他跟自己說下次一定要上到這個女人！

想睇條女做主動，食晒d 仔

good, 快

君怡快啲俾人屌到沉淪做肉便器啦

文

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

樓主

樓主加油

唔好爛尾

已

爛

好彩未開始睇，完左再黎

尾已爛，大家唔好再推

咁就爛左尾

各位親愛嘅讀者，請稍安毋躁，新嘅章節好快會出。

近排忙食咗條新女，新嘅技能新嘅姿勢新嘅開發都俾咗我新嘅靈感

君怡將會用佢身體接受極限嘅挑戰，去拯救Marcus

樓主呢幾日淨係掛住屌西
罰你出多幾篇

請問作者幾時可以幾時出文呢？你之前話你會好快出文，唔該可唔可以有少少交待？你想讀者支持你，你可否準時出文呢？唔係想鬧係，亦沒資格鬧你，但麻煩守返承諾，每日一篇，可以嗎？麻煩曬

「陳伯，你好。」君怡靦腆地說着，從而進入陳伯的家裏。

經過了一個禮拜，每天穿上陳伯給的不同款式麻繩狀條子胸圍及丁字褲，再加上陳伯的內心調整建議及催情藥膏，君怡發覺自己身心狀態都明顯見效，君怡覺得自己身體變得淫蕩了不少，每天都好像求愛著，要做愛。年輕的肉體不斷地發出性愛的訊號，身邊男同事對自己注意力及街頭的搭訕增加了不少，但好像對博生還沒有什麼影響，所以決定趁著週末就來到陳伯家裏進行特訓。

君怡不知道的是，這個星期每一個望到，或跟君怡接觸到的男人，都被君怡的內外性感的肉體深深地吸引著，刺激著，勃起著。

這是一個星期五的晚上，君怡一下班就來到陳伯的家。君怡還給了陳伯星期六及星期日舖頭生意的錢，等陳伯之後兩天不用開鋪，可以全心全意地訓練自己。

陳伯的家跟他舖頭一樣，也在觀塘，但不在工廠區，是位於一楝非常殘舊的唐樓頂層全層。

君怡進來後發覺大廈外牆雖然殘舊，但室內裝修算是可以，而且地方非常寬躺，有很大的廳及多個房子，而只有陳伯一個人住。

「好，你終於嚟咗，我好欣賞你咁認真嘅學習態度，我呢兩日就會同你進行嚴格特訓，等你可以係短時間內脫胎換骨，勾引到博生。」

「但係你跟我學嘢，就要聽晒我話，我叫你做乜就做乜，唔聽話我就趕你出門口！」陳伯嚴厲地說道。

「陳伯，你想點就點..」君怡微微低下頭說道。

一心想盡快救出Marcus 的君怡，知道只有眼前這個陳伯可以幫到她。

望著眼前剛下班，一身OL 迷你窄裙打扮的君怡，陳伯心裏莫名興奮着，知道自己這兩天對着這個性感尤物，可以任由自己擺佈，想怎樣玩就怎樣玩。

「你先坐上張枱度。」陳伯說。

「坐上張枱？」君怡帶點不知所措地問道。

「係，我叫你做就做，你再問我就趕你出門口！」陳伯帶點怒氣道。

君怡不敢再問，知道眼前這個開了幾十年性愛玩具專門店的老人是一位不可多得，並不是浪得虛明的一位性愛達人，始祖專家。

只是君怡還是第一次不是坐在椅子上，而是餐枱上。

還好陳伯的餐枱是一張大型長方的大木枱，非常穩陣。

餐枱上的天花板就是一排射燈，非常明亮地照着整張餐枱。君怡穿著迷你窄裙，其實有點害怕這樣爬上去會走光，但這時鼓起勇氣，一心豁出去，相信陳伯。

陳伯望着這個性感尤物慢慢地爬上餐枱，由於君怡的迷你裙又短又窄，爬上餐枱後一雙極度誘人的白滑長腿被再扯上的窄裙下終極露出。

君怡有點不知所措的不知怎樣坐下及擺放她修長的雙腿，只好輕輕傾側曲腿地坐著。

「你呢個禮拜着住我啲內衣褲，搽咗藥膏，幻想同其他男人做愛，係咪覺得好想要。」陳伯問道。

「係.....」君怡極度害羞，低聲地說著。

「你係咪已經好耐冇做過愛？」陳伯追問。

君怡微微點頭，此時漂亮的臉孔已經面紅非常。

「好，你而家要用呢個自慰俾我睇。」陳伯從櫃桶拿出了一支25cm 的黑色電動假陽具出來。

又話出多啲補數⋯⋯

尾已爛

算啦 唔好睇啦 求其出啲hea讀者

樓主呢